吳 業 坤 晒 拉 麵 絕 技

歌手吳業坤一向都係以實力取勝，之前仲喺《IFPI香港唱片銷量大獎2016》橫掃咗四個大獎，近期佢就忙於喺內地拍攝劇集，但係佢都不忘喺社交網站同一班粉絲分享佢嘅近況。呢日佢就喺社交網站上載咗一段玩拉麵嘅影片，並留言：「其實我是一個拉面（麵）師傅」身穿圍裙嘅吳業坤，手上就拎咗一舊拉長咗嘅麵團，而且仲不停咁將麵團揈嚟揈去，連經過嘅店員都忍唔住望咗一眼。唔少網民都話好犀利，仲問曾經開過日式拉麵店嘅吳業坤係咪打算轉行去做拉麵師父添！

轉行啦

唔怪得之面皮咁厚...

維穩show演出喎

髮線仲係咁高

第一句